想塞又好 唔想塞又好 黎左機場先啦屌

想塞嗰班都係因為唔夠人先出此下策啫
唔想塞嗰班都係講緊好似琴日咁先好
點樣可以好似琴日咁呀 咪就係人多囉
人多咪唔洗塞囉
快d黎機場呀!!!!

機場要人

人呢？

811呀 咁快嬲完？？？

推

人？